{  "Name": "Оценка навыков адаптации сотрудников",  "Questions": [    {
  "Question": "Какой подход вы предпочитаете при адаптации нового сотрудника?",      "Answers": [        "Предоставить подробный инструктаж",        "Дать возможность самому разобраться"
  ]    },    {      "Question": "Как вы оцениваете необходимость наставника для нового сотрудника?",
  "Answers": [        "Крайне необходим",        "Не всегда нужен"      ]
},    {
  "Question": "Как часто вы проводите встречи с новыми сотрудниками в первые недели работы?",      "Answers": [        "Еженедельно",        "По мере необходимости"
  ]    },    {      "Question": "Вы проводите ознакомительные тренинги для новых сотрудников?",
  "Answers": [        "Да, всегда",        "Только если требуется"      ]
},    {      "Question": "Как вы информируете нового сотрудника о культуре компании?",      "Answers": [
  "Через примеры и взаимодействие в коллективе",        "Через официальные документы и презентации"      ]    },
  {      "Question": "Как быстро вы ожидаете, что новый сотрудник начнет приносить результаты?",      "Answers": [        "В течение первого месяца",
    "В течение первой недели"      ]    },    {
    "Question": "Как вы помогаете новому сотруднику интегрироваться в коллектив?",      "Answers": [        "Организую встречи и мероприятия",        "Предоставляю минимальное участие"
    ]    },    {      "Question": "Каким образом вы отслеживаете прогресс нового сотрудника?",
    "Answers": [        "Постоянно взаимодействую",        "Оцениваю только по ключевым этапам"      ]
  },    {      "Question": "Как вы реагируете, если новый сотрудник допускает ошибки?",      "Answers": [
    "Обсуждаю и анализирую ошибки сразу",        "Жду, пока он сам их исправит"      ]    },
  {      "Question": "Считаете ли вы важным предоставлять новый проект для адаптации сотрудника?",      "Answers": [        "Да, для ускорения процесса",
    "Нет, лучше сначала рутинные задачи"      ]
  },    {      "Question": "Какую роль играют коллеги в адаптации нового сотрудника?",      "Answers": [
    "Ключевую роль",        "Вспомогательную"      ]    },
  {      "Question": "Насколько вы считаете важным получать обратную связь от нового сотрудника?",      "Answers": [
    "Очень важно",        "Важно, но не критично"      ]    },
  {      "Question": "Вы предоставляете сотруднику список задач на адаптационный период?",      "Answers": [        "Да, всегда",
    "Не всегда, зависит от ситуации"      ]    },    {
    "Question": "Как вы готовите коллектив к приходу нового сотрудника?",      "Answers": [        "Провожу предварительное обсуждение",
      "Даю минимум информации"      ]    },    {
    "Question": "Как вы оцениваете, что сотрудник прошел адаптацию?",      "Answers": [        "Через выполнение задач и обратную связь",        "Через прохождение определенного времени"
    ]    },    {      "Question": "Как вы оцениваете эффективность адаптации в вашей компании?",
    "Answers": [        "С помощью опросов и показателей",        "Оцениваю интуитивно"      ]
  }  ],  "AnswerCost": [ 2, 1 ],  "Results": [
  {      "From": 16,      "To": 21,      "Message": "Ваша система адаптации требует доработки. Рекомендуется больше внимания уделять планированию и поддержке новых сотрудников. Для успешной адаптации сотрудников важно развивать четкий план онбординга, включая поддерживающие материалы, регулярные встречи и наставничество. Сосредоточьтесь на создании структуры, которая поможет новым сотрудникам быстрее освоиться и начать работать продуктивно."
  },    {      "From": 22,      "To": 27,
    "Message": "Вы показываете хороший уровень работы с адаптацией сотрудников, но есть возможности для улучшения. Постарайтесь внедрить дополнительные инструменты для отслеживания прогресса. Используйте опросы и обратную связь для определения болевых точек и внесения изменений. Развивайте корпоративную культуру, которая способствует быстрой интеграции сотрудников."    },
  {"From": 28,
    "To": 32,      "Message": "Ваша система адаптации сотрудников на высоком уровне! Вы создаете комфортные условия для интеграции новых сотрудников в коллектив. Продолжайте делиться своими успехами и внедрять инновационные методы."    }  ]
}